是日沙律

好正咁

太健康。。好多小麥類嘅物體

where $?

city ac2 $25 oj $6

why要返學 洗咪學生證

係咪個肥仔廚師執俾你

報ocamp, 唔洗，city 好似全部都唔查證，除左delifrance 出示證有優惠

女人

啡色嗰嚿咩嚟

食清d好呀 好過個件雞翼死肥閪

薯jai/南瓜

好肚餓

夕b 做咩唔食野

有食 唔夠飽得好少

hao chi

我聽不懂外語!!!